將軍澳斬人案 今晚八點將軍澳連儂牆

1. 要求警方徹查事件
2. 要求警方交代處理手法
【Timeline懶人包】警察如何放走斬人兇徒

將軍澳人 今晚見
比人蝦到上心口啦
你不搞政治 政治黑幫會搞你

Pish

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.

有無文宣做得切poster

今晚見

幫你推下

推

閉路電視拍到可疑男子身穿藍色衫走入嘉明閣。 逐戶拍門

自推 收工今晚見！

推，今晚見

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

Pishhhh

在香港長大，我們都是自己人。
勇武是和理非不可分割的一部分。

pish

直接上去佢屋企啦